和你sing 母親節

係咪會有
邊個場 去硬

你地千祈唔好去完一個商場接一個商場, 班差人要部署, 你地一轉場, 佢地真係無晒辦法, 又要等上頭落order先可以收隊架. 記得上年班黑衣暴徒係大埔開花, 之後又走去沙田同大圍堵路, 最後去埋紅磡站, 真係玩死人咩.
支持驚方炎症執法!